{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057938",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002036158?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 대명여관펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせのご案内です。 予約人数の追加や基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペット連れの場合、入室はお断りしております。払い戻しはできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 チェックイン及びチェックアウトの時間は、次の予約お客様のために必ずお守りください。施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が可能です。 直火方式や個人炊事道具の持ち込みは禁止され、客室内での喫煙も禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生した場合、全額払い戻しが可能であり、ペンション別の期間変更による料金が誤って反映された場合は自動的にキャンセル処理されることがあります。 予約特典としてIPTV/WiFi、バーベキュー場利用、ペット同伴利用が可能で、駐車可能なスペースも提供されます。 周辺の観光地としては韓屋村、南部市場、青年モール、夜市、大明アート、定食屋などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約の基準人数を超える場合は、どのような追加料金が発生しますか？",
            "answer": "予約の基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。具体的な料金については、お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの予約は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット連れでの入室はお断りしております。払い戻しもできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。また、払い戻しもできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン及びチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウトの時間は、次の予約お客様のために必ずお守りください。具体的な時間については、予約確定時にお知らせいたします。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の毀損や紛失はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊施設の毀損や紛失は宿泊客の責任となります。万が一の場合、損害賠償が可能となりますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での喫煙は禁止されています。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "直火方式や個人炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "直火方式や個人炊事道具の持ち込みは禁止されています。安全のため、ご協力をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生した場合、全額払い戻しが可能です。また、ペンション別の期間変更による料金が誤って反映された場合は、自動的にキャンセル処理されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTV/WiFi、バーベキュー場利用、ペット同伴利用が可能です。また、駐車可能なスペースも提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどんなところがありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては韓屋村、南部市場、青年モール、夜市、大明アート、定食屋などがあります。楽しい観光スポットがたくさんありますので、お楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 596
    }
}